深水埗連農牆隧道遭大清洗！一張不留！

位於深水埗（老鼠芬辦事處對面）的連農牆隧道，今早見到已一張紙都冇...

多人先好去再貼

黃金去鴨記個張呢？

警犬玩埋伏連儂牆
各和理非要提高戒心

小心 深夜警埋伏
平時貼少少快閃